<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Víctor García</title>
    <link>https://vicogarcia16.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Víctor García</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://vicogarcia16.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://vicogarcia16.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 14:20:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://vicogarcia16.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para comenzar a expresar mi opinión con referencia a este tema tan interesante e importante, debo basarme en la definición de lo que es cultura:
 Conjunto de conocimientos e ideas no especializados adquiridos gracias al desarrollo de las facultades intelectuales, mediante la lectura, el estudio y el trabajo.*
 Un desarrollador de software independiente de los valores que debe poseer como:
 Respeto Honestidad Dedicación Confianza  Tambien deberia tener humanidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vicogarcia16.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vicogarcia16.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>title: &amp;ldquo;Mi experiencia en Launch-X&amp;rdquo; date: 2022-04-05 description: &amp;lsquo;Contando mi travesia a través del Launch-X de Innovación Virtual&amp;rsquo;
Desde que inicio este camino diseñado para ser un desarrollador full stack, he tenido tanto experiencias buenas, como experiencias malas. Dentro de mis experiencias buenas he conseguido recapitular y repasar la lógica de programación en un lenguaje muy accesible como Python. Fue enriquecedora la experiencia al desarrollador scripts y conocer un poco mas del manejo de Git.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
